點解m&m咁貴

到底點解m&m咁貴
係依家朱古力普遍都咁貴定係點
8蚊細細包入面十粒都無我屌
仲貴過魚蛋燒賣
我仲好中意食

我講黃色個包 入面有花生

m&m正唷

Money & money

問過麥提莎未